Владимирский централ, Жиган-лимон, Жиганские песни
		Кумовая

>		 Am                        E               Am
(1)		Ну чтож прошай, и будем жить как жили.
>		 F                        E
		Ты видима теперь пришла за мной.
>		Dm                    Am
		Ищи другого, два пакушу в мыле,
>		  E                     Am
		Какой же я был глупый и смешной.

>		       Dm        E          Am
(2)		Еще вчера я пил с тобой тверскую,
>		  G                              C
		И в гор саду свестели сововьи.
>		 F                     C            E
		Пригрел же я ментовку кумовую,
>		 Dm                 E         Am
		На воровские денежки свои.

(3)		Я думал в уголовке приуспели,
		Как медленно сужается петля...
		И друг за другом кореша горели,
		Я думал скоро очередь моя.

(4)		Но на допросе Леха на халяву
		Мент фраернулся, думает тусняк.
		Тебе раскрыл Алеха мне маляву,
		С Гагарина прислал он так и так.

(5)		Ты знаешь если леха с глазу наглаз
		Сказал мне про тебя чего имел.
		Он залетел на пику бы за наглость,
		А я бы в тот же день за беспредел.

(6)		Ну чтож кумовка, нынче я банкую.
		Шестерка туз, я понял я пропал.
		Дай на последок крепко поцелую,
		Под грудь ей ствол и на курок нажал.

-

Текст:		Ну, что ж, прощай! Иль будем жить как жили?
		Ты, видимо, пришла теперь за мной.
		Ищи другого, два покушу в мыле!
		Какой же я был глупый и смешной!
		Еще вчера я пил с тобой "Тверскую",
		И в Горсаду свистели соловьи
		Пригрел же я ментовку кумовую
		На воровские денежки свои.

		Я думал, в уголовке преуспели,
		Как медленно сужается петля.
		И друг за другом кореша горели,
		Я думал - скоро очередь моя.
		Но на допросе, Лехе на халяву,
		Мент фраернулся, думая: "Глушняк!"
		Тебя раскрыл, а Леха мне маляву
		С Гагарина прислал он: "Так и так..."

		Ты знаешь, если б Леха с глазу на глаз
		Сказал мне про тебя, чего имел -
		Он залетел на пику бы за наглость,
		А я бы в тот же день - за беспередел.
		Ну что, кумовка, нынче я банкую,
		Шестерка, туз - я пан и я пропал...
		Дай напоследок крепко поцелую!
		Под грудь ей ствол - и на курок нажал.